有無人覺得姚子羚只係炮灰

單野一出話咁快就成功轉移香港人視線
明明逃犯條例單野先係我地最應該關注
每次有啲咩社會大事要發生，總會有其他花生引開港人注意
香港依家變成咁，其實真係好恐怖。

agger

利申：唔係想話站在道德高地話人唔關心政治又剩，只係覺得依家好多新聞既出現唔係黎得咁簡單
當然，亦有可能係我自己陰謀論諗多左啦

俾港共出賣噶棋子

同意

姚子羚單野冇咩特別
而佢解釋得幾好
今日已經冇左件事

表哥單野無咩人想知

你係上水屠房到出文嫁？噶噶噶

個個掛住逃犯條例
明日大魚又無人理，其實真係好恐怖。

兩樣野都同我地生活好有關連，都需要關注既
之前安心事件都已經將啲人既視線轉移啦
一係就黎多幾單壞地鐵，啲人掛住罵好快就無左件事架啦